岩岩用犽宿擊飛左人 但老母攞湯入來

搞到我開唔切r
嬲嬲地成碗湯車落距塊臉
睇住條西洋茶掉係距個頭就開心曬

咩係西洋茶

earl grey

樓主好小學雞 反叛期？

衰仔我而家即刻入黎打你patpat

樓主 好型 可唔可以做我男友

你老母一兩秒就拎到湯入嚟？

手速依樣嘢有遺傳

你老母開唔切風牆咁渣ga

你碗湯車落左去有冇嗌HASAKI
聽聞人機合一先叫勁

當然有

樓主金牌仔

我鑽一
差張電競椅就大師

仲以為你擊飛埋你老母

未有q3

弱

間房地下濕曬

抵啦
鬼叫我老母唔生性